發夢有人將記者被噴胡椒水放上reddit

Gif：

圖：

訓醒既推一推